做緊第三者 你問我答

講少少背景
我同左一個有同居男朋友既女仔一齊
一齊左大約半年
不過就因為幾個重要問題
佢離開唔到佢條仔

開呢個po係想一齊傾下計
巴絲們如果都有意做第三者或者掙扎緊
我諗我可以解答到你既問題
過來人最清楚你諗緊乜野
理性討論

出面打緊仗 你講第三者？

感情台唔講得？

唔係唔講得 唔係好岩時間囉

香港人不配有自由

大家集中推前線post
非前線Post一律用不推文回應

18區開緊花仲有心情開你問我答

唔驚抽離唔到？
到時會好傷喎

屌你老母第三者

咁巴打你自己諗住繼續係咁？
佢有咩問題離開唔到？

呢半年你點樣暪天過海？你唔會有種好想得到佢嘅感覺咩？

拉呀屌你老母 祝你老母比狗屌

想知你有咩吸引過佢‘ex’

俾綠帽人戴有無優越感？

明知你都唔會變正印 點解要一齊？

咁一係覺得會得到最後勝利，一係都係貪一時之快都唔介意最後結果㗎啫

冇興趣知，冇心情問，bye

Sp無人會嫌多

做第三者都算 仲要依個時候post
拉

屌